每次分台排列完 再開app又restore返

有冇得搞搞佢

唔該連仔 望遠

睇黎解決左 謝謝